[是日早餐] 袋裝餛飩叉燒撈麵

繼續馬來西亞之旅

有辣汁

有叉燒

有餛飩同菜菜
又貼地又好食

台灣都好興有袋裝食物
好得意

好似同自己買包營多撈差不多

係啊 唔單只野食，野飲都有袋裝

麵質唔同，實身好多
同埋個醬都唔同啦，香好多
同埋個辣汁好食

呢D撈麵好似中學雞去小食部買果D咁
就咁睇都幾足料
其實賣幾錢,對比當地物價水平係點

唔知幾多錢，係當地親戚買過黎比我地食
係佢地平時都有食既貼地野黎
所以當地價錢應該係平均
但因為係鄉下地方，對比其他城市可能又會更加平
btw唔單只足料，仲好飽吐下

馬來西亞有咩係必食㗎

椰漿飯 肉骨茶 榴蓮 煎餅+咖喱汁
檳城蝦麵